是日精彩晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

個麵個質感係點？

個麵咩口感

羊麵

入口會溶 冇河粉味同好易碎嘅河粉

一個麵煮開有咁多？

就係一碗河粉

成份？

english

記時換貝沙灣
你間屋唔掂

😫

原來豆粉+蒟蒻

健康

個麵邊到買？

爛麵？

拎錢大裝間屋啦

🥴